(突發）媽咪麵真身曝光!!!!!!!!!

睇嚟麵麵真係對媽咪麵有一份愛

幾大方 禮輕情意重

送個媽咪比人啪碎食

媽咪

麵麵

嚇撚死me了

等多啲人睇下先

麵仔真身都唔錯喎，普通樣，官仔骨骨

麵神有冇野發表下

你個樣咁柒既

屌你老 未個閪
屌你老未臭閪

其實呢個係咪你嚟架，趁人少少認左佢啦